頭先坐地鐵有怪事

是咁的，頭先坐地鐵，由調景嶺落太子轉紅色線，坐坐吓攰攰哋瞓著咗

去到九龍塘開始醒，聽到下一站石硤尾，諗住再瞓返一兩分鐘，唔知點解只係過一兩分鐘，再打開眼，竟然去到油麻地中間太子旺角好似完全冇停過咁，去到油麻地再坐返紅色線，先知原來有停太子旺角

有冇人遇到類似怪事，明明中間有兩個站，點知完全唔覺有經過咁

油麻地就嚟叫油尖旺站 乜鬼嘢太子站旺角站係幻覺嚟

第一次睇呢篇野我仲係粒精蟲
依家都有三個孫了

聽我阿爺講以前真係有個太子站

最奇怪係油麻地竟然好多人上車落車，好似太子旺角轉唔到車咁

國教都話冇太子呢個站，外國勢力講既野都好信既？

咩國教